［大戶又FakeNews］美國銀行：予遊戲驛站(GME.US)“賣出”評級，目標價10美元

智通財經APP獲悉，美國銀行繼續看空遊戲驛站()，予“賣出”評級，目標價10美元。

分析師Curtis Nagle指出：“正如我們多次強調的那樣，遊戲驛站的問題在於它的發展與公司基本面脱節。最新的遊戲機銷售數據並沒有讓人感到樂觀，這表明遊戲驛站的實體店銷售仍面臨着巨大的挑戰。”

Nagle補充道：“雖然新一代遊戲機的發行相對較少，但實體遊戲的總銷量似乎非常令人失望，事實上，到目前為止，每賣出一款PS5和Xbox系列X/S主機，只賣出0.65款實體遊戲。我們將繼續關注這一趨勢，但實體新遊戲銷量減少可能在一定程度上是因為數字遊戲普及率的激增。”

新一代遊戲機的發佈推動遊戲驛站1月份硬件設備的銷售增長95%，同時受益於有利的市場定價，銷售額增長了147%。然而，Nagle指出，PlayStation/Xbox的銷量僅為上個週期同期水平的10%。

此外，Nagle認為，儘管存在強勁的“潛在”需求，但目前“供不應求”的局面將繼續發揮作用。

基於4個持有評級和3個賣出評級，遊戲驛站的共識評級為“賣出”，平均目標價14.83美元，意味着未來12個月其股價較當前水平存在72%的下行空間。

沽空大戶又放fake news，睇成交量同換手率都知無可能平到倉💎 ✋

SH32857💎 ✋
YOLO💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀

冇WSB班傻仔的話
我會即刻入貨

聽講黎緊份報告就SS💎 ✋

沽空機構仲未平倉 下星期4 SS！

大行

大摩唱淡Tesla 股價最低料值10美元

今次SS了

走呀

Ss到2046

其實過左咁耐都平唔到倉，班沽空撚可以頂咁耐咩。

GME教徒:如果今次大家係做咗傻仔

對家會唔會出咁多新聞提你做咗傻仔？

真
一定係fake news💎 ✋

Deep state

"最新的遊戲機銷售數據並沒有讓人感到樂觀"
冇理由架? 咁多人買GME 股票應該好多人去GME 買野先岩架?